黃甜品店俾食環搞 要懲罰

地址:柴灣柴灣道350號樂軒臺5座

推

楊明果間無牌店呢

大家支唔支持醫護大罷工？

幫手推十次，推上熱門！！！

有冇人可以幫手FB, IG, 等等地方宣傳？

入來推十下！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

屌你老母港共

衰咩比人出告票，如果真係有問題呢個就唔關黃藍事

唔清楚

推左先

得食品製造牌 唔做得堂食

一係申請返個牌，一係改哂做企位
香港已經唔中國要申請無限咁多牌照都重係係唔齊，

香個幾個基本牌照就唔該申請返足佢